[
    {
        "randomId": 746
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]